為男朋友做好多嘢 往往都係吃力不討好

明知佢唔係放我係第一位
但係依然放佢係第一位
結果做好多嘢都係吃力不討好
其實真係好難過

有冇人明

換男朋友囉

早D放手喇
到分左手你諗返轉頭就覺得自己好撚蠢...

你同佢價值觀都唔同

其實我都有諗過
佢想要嘅嘢唔係我俾到佢嘅嘢
所以換句話說 只不過係自討苦吃

其實我都不斷去調節
好似有啲真係好費心機精神嘅嘢都唔會去做
一啲手作嘅嘢已經唔會整
因為我知佢其實一啲都唔欣賞 收到都唔會開心

大家要既野跟本唔同 分開吧啦 大家辛苦

分手